文宣隊 聽日政府又話我地圍人 不人道

我當然知係bullshit啦

但文宣隊都可能可以諗定，點樣答最好，

咁我地就可以跟住答，唔洗返工返學比d藍絲問到口啞啞

1. 如果話，叫盧偉聰出黎回應，出黎傾，咁咪可以比部份人走先囉
最責任射比狗頭 龜縮 係佢唔人道

cctvb已經做左野

所以既然我地keyboard fighter
去就去唔到現場 咪唯有背後諗下野

射番去盧狗聰到

佢一日唔出黎，以而家既動員力，我地隨時都圍到

2. 叫左救護車去正門 警察唔比入 警察自己鎖左大閘

救護員幫手封路😂

是咪要搵人count佢開左幾耐門😂

今次差佬唔開閘俾救護員，可以點防止被扭曲事實

見到大家開始散水
我想拋磚引玉
等大家開始諗下
我地下一波文宣應該點打

我覺得可以集中屌黑警
拎一啲case出黎屌
不過今日好辛苦
下次再講

岩

其實我覺得集中開個post

可以gather一堆少睇新聞 or 牆頭草人既問題

之後整個Q&A

大家集思廣益揀個最好既答法

之後可以廣傳

都係靠大家cap圖cap片 再share

其實而家記者向個門前影緊，計返幾耐先有人出黎。
一般做法，假設救護員尚未到達門口，都應該安排定傷者喺門前等待(可移動），之後通知救護車到達傷者位置，佢有成幾個出入口。而佢哋淨係話比人哋聽佢哋裏面有傷者，而唔做好啲安排令到傷者可以以最快途徑得到援助。

警署唔一次過放晒d文職人員同大肚婆收工，用呢班人做人質

[深度分析]香港人的勝利方程式

呢個都係警方安排不善

9答，政府拖夠唔人道la，黑警打人夠唔人道la
正經答，如果裡面有急切需要離開人仕，示威者會紅海式護送佢走

依家做緊 我估都應該輕鬆答

佢夠疆就玩到有人delay到病重

警方無體恤下屬 與其他政府部門早收手法背道而馳

局救護去到門口 呢招真係好聰明😂

警方選擇性封閉救援出入口 將受影響人員安危擺上政治枱面

長輩圖 + "警方阻醫護入內" message?

大家一齊叫開門，救護員到咗

即時開咪，叫記者黎睇住，問佢地有無大肚婆，家人就死等等

Good，話一哥冇人性，阻止下蜀求醫之類